[又一單］大廈保安員聞巨響 揭有人墮樓

中午12時45分，油麻地庇利金街45號利金大樓，保安員聽到天井傳來一聲巨響，查看下見到有鞋和衣物在簷篷上，懷疑有人從高處墮下，於是報警。消防員現正在場拯救。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

11:45am油麻地大廈保安員聞巨響 揭有人墮樓

死亡筆記

想問下香港單日最多人跳樓記錄係幾多單

比人執左

執左就寫批狗官個名啦屌

唔想比人拎所以寫自己個名

一個朝早7combo

琴日輸馬

18區跳樓大賽 幾時到垃圾會

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

12:45PM 油麻地庇利金街45號利金大廈男子墮樓亡

唉

岩岩先完左上晝
仲有下半場

平均一個鐘唔夠就一單
香港究竟發生緊乜野事

死咩亡筆記
國土練成陣呀